未有互聯網個年代，點買機票

忽然諗到呢個問題
而家互聯網發達就話隨手down個apps
就可以睇哂唔同航空公司唔同價錢
想幾時買就幾時買
未有智能手機前都仲有互聯網
我估可以用電腦上各航空公司網頁預訂
但連電腦都未普及嘅年代
可能講緊六七八十年代
個陣時係點買機票㗎
歡迎指教

去旅行社或者航空公司舖頭寫字樓買囉，不外乎親身去、電話、郵寄幾招架啦

咪旅行社囉

依家都好多人落舖頭JOIN團買機票
訓醒未

2008年咁上下, 係有internet, 不過自由行都好似剛剛興起無耐, 我個陣都係去旅行社買機票. 個陣好似agoda 都未有

銅鑼灣恆隆中心

打電話去旅行社問囉。逐間逐間打格下價。
不過話俾你知有機位。其實都未confirm。佢會之後覆返你。
最後一次經旅行社booking機票酒店係2010年。因為平過上網book好似2~3百

話時話而家有時經旅行社買自由行package都仲會平過自己訂

呀, 仲有個陣係連旅行sim 卡都唔洗買, 因為連whatsapp 都未有

On9 旅行社囉

機場買囉

富貴再三逼人有一幕係李麗珍喺加拿大打電話去訂機票

我而家仲見D 鬼佬嚟香港.
仲係喺條街道拎住一大張紙既地圖.
手機都有地圖啦. 有埋GPS

樓主今年幾歲？

啲回覆淨係識答旅行社
咁旅行社又係點check機位 酒店呀？
留意返個標題 係未有互聯網年代 即係淨係可以fax同打電話年代

利申 我唔識 無咁老

打電話囉,可以點

用返樓上個名回

叫秘書做就得

得你係最清醒
成班串柒柒答埋啲野離撚哂題

打電話去航空公司訂位部

咪就係
仲可以點答....

有電腦先定有飛機先？未有電腦啲人又係邊買飛？

未有大哥大個年代，誠哥點買地

paper ticket

旺角銀行中心